之前警察唔敢混入去，係因為呢招一比人發現就絕對返唔到轉頭

過期催淚彈你可以賴死唔認
搵公安武警幫手你可以賴死唔認
搵黑社會你可以賴死話警察冇同佢地合作
冇人會fact check倒，最多9成知多數係事實，
但除非警察自己自爆，否則證實唔倒

但係搵香港警察自己混入示威者，一比人發現同起埋底，核對好之後，
fact check埋，就冇話你認唔認 已經係100%事實

所以之前鄧柄強先冇用呢招，宜家新官上任即用呢招又即時自爆，
究竟算係聰明定係蠢？

點都好，總之宜家香港已經回唔到頭

玩完

老豆搵仔，搵到扮示威者飛虎隊成員

呢招一用 比人fact check踢爆後

用之前既陰招既分別係警隊合法性由一成跌到去零
正式失去合法性

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

冇lu
真係正式冇任何合法性

火炭個倉又係屈
可以解釋到當日d 啤酒樽同今日既汽油彈
點解咁match

推

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

咪鬼自hi啦

唔會自hi
係同你SAY HI姐 黑警仔

剛上場果隻果隻翻奄狗玩一陣拍拍蘿柚就閃，下下去到盡又何妨，俾人覆桌都係你現職果班嘅事

聰明反被聰明誤既最佳例子。

呢個真

比人捉左嘅手足有救

因為政府需要係短時間內結束呢場示威。所以今日不惜今任代價去做所有野。